以後見到有人阻人話唔好打係地應該立即打撚死佢先

又一次左膠害撚死人，真係萬試萬靈

左膠

咁多人仲想私了

又係左膠...
加一分

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

講咗咁多次左膠係天敵
結果都係冇人理
Hit and run咪算 硬係要玩玩下
Btw rthk見到有防暴打記者 好似係

仲有，和非理繼續幻想，大家洗定屎忽比大陸清算

而家已經同大陸公安加共產一撚樣
警賊就有
仲想和平貼紙仔？ 成班禍不及妻兒檬撚個腦生撚左係屎忽度

而家政府黑警直情係無法無天，嘿
用個屎忽諗都知應該點做
正面沖突呀？想做marvel呀

打 9左膠

再次宣布 勇武做野 唔洗你教
要面對黑警都算 仲要多個左膠做敵人 真係屌你老母

麻包袋 暗角私了 盡量唔好比人見到就得 去到白熱化階段 立場唔會再改變 放馬去做

正式宣佈：左膠唔係同路人，係毒瘤

咁做唔係分化同割席
因為左膠根本不配做和理非

左膠係敵人

push

左膠真係好撚煩

烏克蘭抗爭入面唔會有左膠,因為要優先處理晒佢地

左膠咁大愛 咁你幫佢頂囉 屌你老母

屌佢 拉開手足救藍絲就識，轉頭望住手足因爲你拖時間被打，有無內疚

痳包已經係最企武力

呢班係毒瘤同寄生蟲
頭先見到一個阻幾個捉住人話唔好打唔好打呀
屌你老母跟本係黑警臥底，諗撚住佢個弱智樣係街見到幫佢做個 body massage

岩，要和理非唔怕死出埋黎，呢下難 d, dna唔同
所以想好似烏克蘭咁真係天方夜譚

呢年含家要認撚住佢
咁撚驚又要出，出左又害撚死人